《機場特警》轉台/罷買該時段廣告揮手區

《機場特警》首播，
各位精明嘅巴絲梗係轉去隔離台啦！
就算被迫要睇，都記住罷買果個時段嘅廣告產品喇！

大家可以報下數，
睇下各位屋企有幾多人轉睇隔離台。

我屋企：2人

冇開過電視

屌你老母，呢啲嘢本來就應該612或更早之前做，樓主岩岩先放監？

又鬥黃呀? 定係唔比藍轉黃呀?

抄廣告無晒聲氣好耐，而家應該繼續抄CCTVB任何一台廣告。
聽聞翡翠台多返廣告，唔知係唔係？
起機場黑警時段賣廣告同植入式廣告／sponsor嘅特別招呼。

有情報顯示612當日就係機場特警打合法集會範圍嘅抗爭者
當然仲有一班PTU教頭啦
但而家TVB播機場特警緊係幫佢宣傳下

612 機場特警

「特別戰術小隊」俗稱「速龍小隊」，由警察機動部隊總部教官、香港警察學院教官團隊、切割戰術隊、鐵路應變部隊、機場特警組、反恐特勤隊及特別任務連等警隊部門中抽調人手組成。

留名狙擊組list晒堆廣告商出黎

轉左台睇妹頭

20：27－ 31 無綫財經資訊台
中原地產特約：日日有樓睇
中國聯通特約：10點鐘財經
221財務
原大地稀有糖
Carun卡倫萬用膏
中海石油保險有限公司特約：星期日檔案
自家廣告（無得約）x 3

暫時得一個唔知咩萬用膏廣告
一個hkma 一個bigbigshop 一個政府廣告

一個財經熱話廣告

啱啱睇完鏗鏘集，你想我轉去開電視定viu？

陳欣把死人聲

真

唔睇tvb有幾黃呀，仲低門檻過黃圈wo

開電視好似幾吸引

推

死黑警屌你老母

已轉31

推阿！唔睇得！

睇埋日常八點半先～

係咪黃都要分level
連登真係痴撚晒線

睇左同撐警無分別 講完

睇完醫護 好沉重

唔可以睇

叫人轉下台都話鬥黃？

無睇CCTVB好耐
無睇又點知佢賣乜廣告?

睇緊妹頭，食左晚飯都有啲餓添

機場跑到去將軍澳咩玩法

唔睇無線好耐啦

block晒tvb

想睇嘅可以上網重溫翻現實版黑警咁多個月黎嘅警暴live

我唔理佢係咪轉台都要鬥黃啦
我想知係咪黃都有分Level

肯定有分高成本同低成本囉，你敢都話分lvl咁我冇嘢講

up畀tvb戰線admin

黃就黃架啦
分咁多做咩

轉撚咗再見媽媽 比老母睇

Wellcome

惠康
必理痛

日本喜蛙

點up

切割戰術隊 係咩黎

微力達

20：41 － 48無綫互動新聞台
AQ消毒水特約：全國抗疫快訊 （3分鐘）
（用湖北衛視嘅片，屌你老母，讀乜撚環球時報呀！）
House730
blue保險
勝景遊
海通國際特約：1分鐘財經
自家節目預告（冇特約）x 5
中海石油保險有限公司特約：星期日檔案
招商局工業集團特約：XXXX
馬百良安宮牛黃丸特約：XXXX

下？咁係咪唔洗呼籲其他人做任何嘢，自稱自己黃就光復到香港？

4人 冇睇

雪印奶粉

無開過電視

咁做野咪得囉
洗乜分高低成本
想做咪自己走去做
分咁多野係咪真係當自己打緊機

睇now 獌對妓8:2個場

我pm咗admin了

黃醫護

96台正

睇緊AV

我覺得呢種程度嘅道德綁架對場運動嚟講係必要之惡，因為人有惰性

賣少陣廣告唔撚得？

20：56－21：00 無綫互動新聞台
收視報告：法證都有38點
招商局港口特約：財經熱話
睇新聞學英文（節目）
Dyson
維固力
電訊數碼Sun mobile
康業信貸
Qivaro美國醫療保健品特約：XXX
自家廣告（冇得約）x 2
中銀人壽特約：環球新聞檔案
摩根大通特約：通悉牛熊
唔好比CCTVB愈來愈多廣告

又陳欣？正苦御用
唔睇好耐

根本唔播呢套都應該轉台

機場特警就係速龍成員之一

J2條女

隔離咁就俾人拉上熱門
推得仲快過平時
係咪唔知咩叫冷處理

入邊啲圖好撚恐怖

Netflix + Chromecast 落電視令老婆上癮，成功令佢霸住電視，全家4人轉左台，相信有機會長期脱離CCTVB

詏咁多做乜，直接轉台 完

你咪繼續綁
要做既總會做
無謂做到自己成個聖人咁

唔需要特別講

唔好意思借個位幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

平時喺房唔睇電視
但阿媽一定要睇tvb
呢套真係要坐定定喺廳轉走個台

轉個台都要解釋清楚費事比人批鬥真係cls

有冇巴絲整合機場黑警察時段啲廣告？

唔玩膠了，可唔可以幫手整合下有乜廣告？

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

刪左TVB啦

Me 3人

連登仲有好多食屎狗真心追呢套劇，唔洗版就會俾佢地圍到爐

21：12 － 16 無綫互動新聞台
光大新鴻基（麥美恩代言）
維固力
政府防疫抗疫基金（鄭裕玲聲演）
美聯集團特約：XXXX
中石化特約：XXXX
東方錶行：XXXX
法興輪證：XXXX

睇緊, 見到dyson屌出聲

我見到狗款就想嘔
仲有人夠膽死開討論post 屌

睇緊NowTV d台

81台

21:00
德善健髮 (黃浩然代言)
卓營方
皇漢堂維他命C
喜娃宿一消
原大地稀有糖

2115
miss咗
百歲山

bookmarked

日本喜蛙
百歲山
卓盈坊
日本皇漢堂
AROY-D
同共匪台廣告

係咪賣榴槤廣告嗰個AROY-D?

垃圾片

Push

你應該俾人完全封鎖晒㗎啦

wow, 節目名幾正，今集講乜?

咁至少你未

死警死全家

禁制令唔撚比老豆8:30-9:30睇tvb
最多9:30 可以睇慶餘年

613之後一律偽黃？

一早俾人擺咗上點將錄啦

再一次hana片尾曲冇得播

21：24－30 無綫互動新聞台
HKMA／TVB傑出市場策劃獎：
上屆金獎得獎者：M記 銀獎：weland 銅獎：swipe
AQ消毒水特約：XXXX
自家節目（冇特約）x 3
田生集團特約：新聞檔案 （沙士時期WHO解除香港旅遊警告）
電訊數碼特約：XXXX
UA
新鴻基信貸特約：XXXX

鄧梓峰唔知乜嘢
喜蛙
卡倫
必理痛
康業信貸

全部都係補藥黨

睇YOUTUBE好過

有咩台可以轉其他台冇咩嘢好睇

老母係死忠 要有d好睇嘅野（非泡菜）先吸引到佢
好似嗰陣二月廿九咁，就吸引到佢地唔睇支那劇

火箭

有冇諗過yellownazi真身係五毛出黎分化

直接開口唔睇呢套垃圾

全家不看

機場黑警

31/77/96/99
我自己都轉左
77 教煮飯
96 就講科學普及
再唔係咪Netflix/ Youtube

好垃圾

電視都熄埋

轉

咪睇速龍啦 條街咪大把

做咩啫你

睇緊viutv

轉左去睇Netflix

21:00
德善健髮 (黃浩然代言)
卓營方
皇漢堂維他命C
喜娃宿一消
原大地稀有糖

我屋企3 人

一路睇一路大嗌死黑警 焗佢轉台

垃圾TVB

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

手

唔俾呀媽睇